慎入有圖！ 求救 家中開始出現大量 黑色 細小強

麻煩各位巴絲專家幫幫小弟
家日依幾個月開始出現細細粒好似小強的昆蟲/蟲仔
一望就同紅色小強唔同，但自己從來冇見依種小強
明明家中食物極少 冇咩廚餘 基本家中唔會煮飯
一開始見到是在廁所
但近日家中開始越黎越多
但又搵唔到佢地屋企同巢穴
有咩方法殺絕佢地

有圖警告

警告

我屋企呢排都好多細細隻曱甴
已經見到6 7隻

唔教你

搬屋

dum晒啲嘢 準備搬屋過新生活唔

斷頭

好似有隻叫一點綴？自己未用過不過好似好多人話好有放？

效*

之前睇過個小強post d人都係咁講

養螳螂, 以昆蟲制昆蟲

其實咩黎
新品種
以前見慣紅色 果種

死都唔走

螳螂拳就識

？

德國強
特徵：移動速度極高
天敵：沒有

德國強

我屋企呢幾日都多咗
唔似德國強 黑色身圓啲行得慢啲

德國仔
就咁睇都已經三階
你快啲搵吓有冇啲電器底有浸味

大範圍噴鹼水
第朝就會見有好多強屍

有咩特徵

依排好多

類似呢啲位
之前做過滅蟲聞慣咗
經過啲鋪頭都知衛唔衛生

哇屌

睇完成日覺得有幾隻係隔離咁

你指我要清爐頭 同洗衣機底？

又紅又黑

認真 試下用一點絕 或者用smoke

見到幅圖個腦自動播起敵將is doctor lee

應該是德國曱甴

德國曱甴 最好用 曱甴gel 滅絕 不宜用殺蟲水

乜有紅色既咩

一點絕
用完成屋冇哂

大隻紅色小強

留唔到力

邊到買到

應該左下
屋企慢慢有

我自己係呢間買

唔係好記得幾錢, 好似百幾?
不過我見有個網99蚊 唔知信唔信得過

淘寶買咗支擠出黎既漿糊，黃黃地色
擠完之後好快無晒

岩啦。德國曱甴 用gel 擠去啲門教位。電器 底 雪櫃後 仲有 睇下你 屋企 洗手盤 爐底 有無隙位 擠少少就夠

記住用耳塞塞住對耳先好訓

有link 嗎

之前搵到兩個蛋已經爆開左

黐撚線 齋睇圖都嚇死

煙霧彈加部藥引啦

睡房冇，廳廚房廁所都有

廳既話 啲德國曱甴有機會 係你飯枱底 梳化底 廳啲櫃都有機會有 你用gel 擠 去櫃既門校位 梳化底隙位 飯枱底隙位
廁所既話就洗手盤校位 睇埋 廁所門 有無啲隙位
廚房既話 擠去 電器底或隙位。雪櫃既膠邊。門校位
洗手盤 煮食爐 底。 電制邊隙位 門邊隙位

呢啲地方都係曱甴會去既位置
你屋企多唔多紙皮。膠袋？
呢啲最好唔好keep咁多

兩個月前成日都見到細強，買完一點絕之後都無點見過

早排我間房每日都有幾隻出現，仲識飛 但keep住日日清理就突然冇晒

屋企冇寵物就落藥啦
之前試過幾隻 殺就殺好多 但斷唔到尾
用完一點絕就好耐冇見過

巴打你咁研究
屋企好多膠袋
上網 都冇一個絕對的方法
點解你知我係洗手盤見過小強

我屋企啲曱甴呢排成日飛嚟飛去

德國曱甴
我屋企以前好多
夜晚都唔敢去廚房開燈
因為多到好似螞蟻咁多
細細隻但係生得好快
你見到一隻代表咩？代表仲有99隻你係見唔到嘅

搭單問埋，好多螞蟻可以點搞？？

火星異種

有冇巴打知邊到有一點絕買？
除左上網

留名,屋企好多德國小強,隔一星期噴一次藍威寶都仲可以有幾隻小強出現

屌屋企好撚多曱甴 本身得廚房有 依家連房都有 之前仲係床見到

之前我屋企一到夏天就有德國曱甴
你想唔到嘅地方都有，夜晚捉曱甴係例行公事，之後用咗一點絕，so far 都未見過有，有都係好間唔中見到一隻
人地話會有曱甴屍，我就冇咁好心機搵

不過我有次做咗個實驗confirm 一點絕係work 嘅，就係捉咗隻曱甴困住佢，等佢食一點絕之後放返佢，點知佢隔一陣就好似毒發身亡咁死咗

同問

膠袋都會架咩

有養狗可以用咩

我屋企有時都有d bb強
姐係透明個隻德國強
係深夜出黎行街
反而佢老豆老母未見過
會唔會係隔離屋走過黎

今年好似多左好多小強哥咁
好恐怖吖

我都係啊屌 夜晚一入廚房開燈就見到

唔敢睇圖
但之前廳連續兩日出現過大隻雞過雞蛋嘅小強
嚇撚到我仆街
見樓上comment話一點絕
是咪整係全屋就可以隔絕
仲有冇咩曱甴屋 殺蟲水可以用咁

有冇人知道邊到有一點絕賣

一點絕好work。都係上網買

仆街...我屋企都有
通常凌晨兩三點先開始出現
大多數都係細細隻 唔知用乜方法處理好
留名跟進

岩岩買左支殺蟲水
諗住返屋企噴D lonlonlala
點解唔小心噴到隻壁虎
佢會唔會死架
我噴好少

我岩岩都有

香港有代理商 好似叫 施傑

香港有代理商 好似叫 施傑 無記錯的話

香港有代理商 好似叫 施傑
非打手 叫fd係tw買左支 一個月了差唔多 廚房同廁所都仲見有

一點絕話可以

去藥房買黎用work架

一點絕好似唔係好得 加上我太憎d屎忽強 所以用8:2 水混鹼液 噴尻佢地 睇住佢地被鹼水噴中 跟住瘋狂掙扎幾秒就升天 心情就會平伏翻d

每晚都殺十隻左右 但好似無咩減少到出沒

琴晚屋企有隻 但偉大既爸爸打撚死左佢

等運到，等四腳蛇長住你屋企

痴撚線 咁多

有時太夜番到屋企成日見到佢地係廁所
差啲唔想沖涼

養條碧虎 兩星期冇哂

利申： 屋企係咁

咩味?

屌覺琴晚唔小心殺蟲水噴到神獸
噴左小小
佢會唔會死架
見佢達左落地下之後就冇左影

幾年前專登去港島代理買一點絕
隔幾日就冇晒曱甴
但太大支，用唔晒
過左一排乾左，浪費晒
近排廚房又勁多細細隻嘅曱甴
頂唔順又再買過，但依家都仲係得30g裝
雖然140蚊唔貴，但有d浪費
點用到咁大支

青邊到買

吊 咪同你講左施傑買 要唔要幫你買撚埋送上門

大個仔啦 唔好淨係識上連登 唔識google

Facebook search施杰
再send message俾間野
佢會同你講點買

食撚左佢

好多蛋白石

冇睇名
以為有第2個地方買到

唔洗起哂鋼咁喎
都係問多兩問姐

我唔係講笑 佢包送上門

屌 個post好似賣廣告係咁叫人去間代理鋪頭到買 開左幾多個ac

如果擺睡房入面，駛唔駛搬走床鋪被套，衫褲

入手四腳蛇，養咗幾條之後無曬小強

Lm

搵滅蟲公司算啦

屋企有貓 用唔到藥 點搞

提外話，如果車廂有小小強有冇建議點處理？

爐頭底應該好撚多
唔知點清 拆唔撚到

之前試過 發現係張木枱 可以變大果啲款
啲機關位入面有成個家族
扔咗張枱冇事

一點絕話 啲小強食咗凝膠後唔會即刻死 等佢返到屋企咁上下先死 跟住佢啲同黨就會食佢條屍 咁因為佢條屍有毒(食咗有毒凝膠) 佢啲同黨都會中毒死 從根本解決問題

利申 未買之前成日有好多係廚房 用完兩三日後已經見唔到有 都大半年了 冇再見到有

我舊年都買左一點絶, 打俾樂時, 佢送過來我OFFICE, 百幾蚊

用完之後成年無見,
上個月見到一隻細細隻, 再落多次, 暫時就未再見到有

百幾蚊好抵俾, 好過D 垃圾咩甲由屋

不過有養寵物既人要留意

用煙霧 用完之後抹哂全屋D野
+一點絕+殺強粉

90後小伙子 10萬元創業 引新技術做滅蟲專家

一點絕

屌

隻狗吃左一點絕

幅圖我好俾心機影

屋企範圍太大
同埋有太多陰暗位 卡位 細位 應該唔太店

聽內講好似冇用 對黑小強

間屋大就梗係唔只買一個

😂啲曱甴最鍾意係呢啲位架啦

膠袋太多<<曱甴最鍾意啲擠迫既地方